（5P）酒店業設新指引「住宿度假」每間房不超五人

請問有幾多房係可以住超過5人

大酒店有冇限制？